黃金廣場外分手，在時代門外再聚

時代革命不能無時代廣場